\begin{song}[remember-chords]{title={Samo miljon nas je}, band={Agropop}}

\begin{kitica}
a                             C  \\
Hodil sem po zemlji naši, \\
          G                   F  \\
srečal dobre sem ljudi. \\
a                              C  \\
Skromni majhni a pošteni, \\
              G  \\
to smo mi o o o .
\end{kitica}

\begin{kitica}
Že stoletja tu živimo, \\
se z viharji bijemo. \\
Bratje sestre, ne pustimo, \\
da izginemo o o o.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
             C                  F \\
Samo miljon nas se živi,           \\
     C              F \\
na svoji zemljici.                 \\
               C                    F \\
Samo miljon nas dobro ve,          \\
               G \\
da dobri smo ljudje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Majhen narod vedno kriv je, \\
kdor je majhen je vedno kriv. \\
Če si majhen, bodi srečen, \\
da si živ o o o.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bratje in sestre, \\
zdaj stisnimo dlani. \\
Dokažimo, da veliki , \\
smo mi o o o.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo miljon, samo miljon, \\
samo miljon, samo miljon. \\
Samo miljon, nas dobro ve, \\
da dobri smo ljudje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
Samo tebe te imam \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
d        G \\
V malem kraju, v mali ulici \\
                             C \\
stal je mali nočni bar \\
                             d                 G \\
tam si dobo, če si bil fejst sam \\
                              C \\
fukat že za mali dnar. \\
                            d               G \\
Glavna faca pa je bil Madžar \\
                                C \\
ki je tam tu pa tam igral \\
                               d             G \\
znal je špilat samo en komad \\
                             C \\
pa še tega bol naspou. \\
                         F   G \\
Samo tebe te imam \\
                            C \\
samo tebe te ne dam \\
                              d           G \\
samo s teboj se poljubljava \\
                             C \\
samo s teboj se igram. \\
                          F     G \\
Samo tebe te imam \\
                            a    D \\
samo tebe te ne dam \\
                              d              G \\
samo tebe sanjam noč in dan \\
                  C \\
ko sma skupaj, nisn sam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
solo: \\
g – C – F – B \\
g – A-7 - d \\
g – C – F – B \\
g – A-7 – d – G – C
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bil sn tiste lete dosti sam \\
pa sn rad zahajal v bar \\
včasih sn si samo spil par piv \\
včasih sn kaj odpelal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
On Madžar pa je še kr igral \\
en in isti fauš komad \\
res ni bil rojen za muziko \\
jo je mel pa strašno rad.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo tebe te imam …
\end{kitica}

\end{song}
